近幾十年有無咩超級病毒威脅到人類？

以前黑死病，鼠疫，近幾十年都冇聽過

豬瘟？

Ebola
不過因為冇殺到咩高尚人種 所以好似冇事發生咁